推演中共戰「疫」連環計 為什麼要挑釁美國 | 「透視中國」時事解讀

我大概打左D重點，團隊將中共係武漢肺炎應對劃分5個階段，每個階段中共諗緊咩同行動。有興趣自己去聽。

1. 隱瞞階段: 中共最早知道11月發生瘟疫，為左順利開武漢兩會同簽第一階段貿易協議，習近平唔想再惹火上身。所以1月尾先公開疫情。

2. 封城階段: 封城其實係要限制人民活動，因為好多人認為中共係今次疫情有無可推卸責任，激怒曬全部人，所以中共要不人道手段消滅人。同時中共用好多藉口模糊病毒來源，世衛亦開始配合(例如武漢肺炎改名事件)。

3. 復工階段: 經濟停頓，威脅政權，又驚外資撤出，所以強迫人復工。

4. 世界大流行階段: 世衛吹奏中國情況良好，係全球流行期間成為一枝獨秀；派出醫療團隊出國援助，同時大外宣，
宣傳自己成為世界救主。疫情大流行之下，全世界經濟受挫，令一D原本打算撤除中國外資重新考慮要唔要車子。

5. 挑釁美國階段(NOW): 防止全世界向中國追究責任，要拖美國落水，更重要轉移國內人民對疫情討論既焦點，唔好瀨落中國。挑釁美國階段，侵侵一講中國病毒，引來一D左膠鬧侵侵，拖延國際追究時間。

預測: 中共繼續打種族主義牌，拖延時間。同時，中共會對台灣繼續滋擾，令美國分身乏術。

對付中共方法:
目前侵侵踩中種族歧視既地雷，比國際左膠纏繞。團隊建議可以叫返"中共病毒"，避開左膠。

-------------------------------------------------------------------
我覺得團隊對解決方法有D落後，事實上國際好多媒體都叫chinese virus，可以唔洗理。
而國際線我地要瘋狂推個病毒責任係中國+要鼓動企業撤資中國。

國際線有目標

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel